[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4794）

Slow到

1001唔撚開

爽

1比1

Slow

夠膽2:1

🌚🌚🌚

NBA

1:1

等輸到破產啦1001唔開post

1-1

7號哥學野未?

12c皆大歡喜啦

整多兩角喇

望住個80分鐘ng真係輸到無信心買

diu

1.5b@3.00 goal

話左，我換走7號有波入

高倍0.5/1
正

dllm

-1c呀

推呢個

屌 以為科隆洗到底

-11111111

科隆好野，世界級

似無

比人禁屌全場咁制

比多c

有點慘 9.5 fg又對家入完即入返 12m又miss

有無絕殺

比多c啦

哭𠹌左

仲要閘黎

比多球

Push

角呢

2:1

未

-2c

C呀屌你

是但一個都勁撚過個7號啦

屌你老母下次１００１唔開ＰＯ咒你輸到破產

買早左0.5/1b 得1.8x水

快手入多粒

角呀呀

ho ball

角呢?

1001唔開post長買長輸

角呀

唔係7號哥2:1左啦

講到好

Good

1比1既

係3:1

好多個post

俾多1-2c

絕殺未

咪撚提個垃圾 仲話射手

比個連角

主隊都係賤種黎 係要比人入一粒先識上力

比多粒絕殺

比多一角一世球迷

撚狗科隆 夠薑食埋我嗰半格

支持！

仆街科龍

單刀豪比佢，12M都唔識入唔要求咁高

lm

完場了

科龍降班就岩

兩注入球大，可以買葡超了

屌

你唔撚開 而家有4個po 風趣
1:1都未撚開po 搞笑
祝樓主呢個禮拜買咩輸咩 屌你老母

流行巴上水未

咁都要輸半

唉 球證死全家

1:1 11c ft

ＦＴ １：１ １１Ｃ

今期留行咩

11.5s

科隆個gk 最後一擊都唔去...

買左主隊平手，執番身彩

補4分鐘竟然1c 都冇...

11c屌你老母

羅巴又中11.5 13.5s

１００１唔係樓主

12.5B 慘死

屌2.5b

力頂

搶po又唔撚開 弱智

中風中到

成隊諗住1分

馬會又贏 轉半呃半格

0303 08-06-2020
01:09 入球大細 星期日 8 奧格斯堡 (主) 對 科隆 (客)
大 [1.5 球] @ 1.93 $8500

$ 8,500.00 做咩事呀傻仔?

而家好似無左個制，複製而家主題

笑死

搵7號哥

咁派我未

有冇人派

半7真係輸死人，當交學費

成功反手gel返半格返嚟

搶po唔係呢個名黎

主fg慘死

想起機

射失12m 條友食屎啦 唔係既話開左大波

同問

奧格gel

去左邊？

4:00?

下盤大勝日

多謝羅巴

贏半格好過冇

咁搶1001個位囉屌

求派

一陣上盤

以為輸
奧格咁都追番
叫左出黎

我了

100 OK？

4:00買咩

跟左 11.5頂到心臟病

小注左

買細波

Me

4點冇即場角

屌差1c 呀

入球大細 星期日 8 奧格斯堡 (主) 對 科隆 (客)
大 [0.5/1 球] @ 3.60

下一隊入球 (第1球)
星期日 8
奧格斯堡 (主) 對 科隆 (客)
客 @ 2.52

今日D波咁易玩既

唉屌你老母.. 有冇人識2,3線財仔 搞唔掂

有無人派

Cashing pro

我識個4線 岩唔岩

小gel一下

呢d先係波架 屌你老母雲達狼堡04柏林

借左啦 借左2雞

唉認真post

Thx 羅巴

黑財

仲有雷神 搞唔掂

+1，我嗰下灰左

如果你買雷神位置過關。。。你肥左了。。。

仲未見科隆.gif

唉 玩撚完今鋪 前2日借左電話數 借1萬收得7k 又輸埋

雷神咁多好馬都贏唔到

得番3舊水本要追數，點保署好

針哂啦

買埋4點半大訓覺

夠我灰 奧格fg

佢最後5場先黎料 唉騎王真心比狗賭 揾場上盤禁落去都冇咁嬲

Cashout

今日 陳生 ３ＷＩＮ ＋ 潘生 ４ＷＩＮ

點買好

屌你老母臭閪科隆
角球都唔撚識刷
全隊死撚咗佢啦

Allin下盤！瞓

好耐冇見 依家又正數？

好撚慘

唔係要500先cash到咩?逼你繼續賭

爆冷日 跑第一幾場10賠

從來唔買騎師王
只會用騎師王去參考買馬
通常有分最後都會博冠軍，特別係尾場

陳生1.2騎王都開唔出 笑死 實有人轟左收息

續借

我本身一開波想買下盤 念念下等即場9.5b 點知開波就刷角 之後買奧格fg 點知miss 12m 臨尾0.5/1b 都係揀左奧格fg

輸緊兩k幾，唔係好多

騎師王贏左有獎金咩？做咩要搏？

唔清楚定存款先有限

4:15 點買 @大岩

星期三同今日嘅馬輸撚死好彩波都算正氣補翻

500

以後跟實羅巴算，幾場即場都炒粉

今日都on撚9賽果
細潘同陳蛇加埋90分
大潘得4分
雷狗5定6隻大熱得廿幾分

好似銀行存款最少300 提款最少500

追左2場雷神騎王 好輸服

唔用轉數快?

真係有人借錢賭架

唔急一定得，信我

用開銀行轉數快收唔收手續費?

唔收

借錢賭通常都係輸 定律黎

有申請轉數快，存錢就100,拎錢就1蚊都得

冇, 最低存100蚊
最低提1蚊

一急玩即場就仆街，幾注ng都炸

4點主盤 有冇同路

係，真係唔可以急的，信我，一急你個人就會亂撚哂

馬場有好多不同人搵食
馬會隻眼開隻眼閉，明既就明

Btw以前見你啲50k上盤飛贏好多
做咩依加搞成咁

我玩好細，想追番3k就算

到底個科隆gif 幾時先會用唔著

4點角大

轉數快會食錢比狗用

原來
用緊fps

杏目輸左都癲啦
嬴左果個仲要比人往死裡打

大把人借 唔講姐 借得有幾何追到

諗追數可以等輸

9up la貼下輸錢飛 比大家開心下 正能量

今朝1000而家7蚊
角細全部爆一角
大邱8.5s
漢9.5s
最緊要輸完上黎又見到同一敏同路針天台gif
逼害

4點3格大c

4點里奧 訓了

真心賭波好易大針，長買必輸
賭馬長賭唔一定輸，可以嬴大錢

一敏個d大注贏錢飛冇po上黎

4 點下盤？

信你 allin了

師兄又係你真係唔好再買角細喇

屌買左主盤+0.5/1s

咁都要輸小小

有親科隆都輸

比多仔同雲達撚左兩次半場1.5b
今場無追科隆就開比我睇
dllm燈撚到

下星期有西甲，意甲，瑞超，再下下星期有英超

4點點買好

認真 玩角要無限本先玩得

買角細個眼光要準過角大，真心，仲要連買幾注個啲

上

和主小注左

西甲啲波最正路

3個月無踢第一場全部買下盤 應該點都正數

Payme 信用卡可以借多2000

點都準過自己

真咩 好難賭喎西甲

馬會其實幾時開 想拎cash...

過年前d波西到極點 冇開過大球咁濟

好多都變左肥佬

有排啦

訓醒一齊收錢

短期內都唔會開
要過銀行

4點想要下盤同2.25細 有冇人同路

自己有個list
八成都買角細
從來唔買角大
然後大部分都針
計落玩左成年輸4皮

哇屌 連登居然有人認得我

下 因咩事唔開 真心on9 有冇人做馬會

以前日假分析家去左邊

等你了羅巴

好多大公司都仲ＨＯＭＥ ＯＦＦＩＣＥ緊
狗會點會開

Paok又唔追和

買角細唔覺好撚煎熬咩 就爆又要驚住爆 推近少少角球旗都就瀨屎 又未必可以賭足90分鐘唔爆

角大差幾多球都起碼90分鐘都有得嗌下

睇番葡超頭輪都幾多角球
得1場布拉格特別少
今場兩隊對賽有一半以上都角大
今場10.5都博得過

純粹刺激同唔信邪但就係輸撚死 比錢買教訓
但最戇鳩係見到補時補成5分鐘以上然後爆角細有時仲要過關果下真係好心痛

想問而家用邊個po？

其實大家揀角大/角細有咩理據 分享下

我自己就睇分高/中/低水 一個星期會大到仆街既中位數同水位通常都一樣

5050賭運囉

細波大角，大波細角

多數係入2倍角細之後等夾番2倍以上角大

但永遠都覺得可能一注中哂呢想贏多啲追數唔想補 幾蚊幾十蚊咁贏有排追
結果9成輸哂

角最難玩，但贏錢最快最多，捉到個中位數兩邊食

睇打法 往績 初盤水位 即場表現

自己通常都係買大 由賽前一路8.5 7.5 6.5咁追落去
刷爆就笑呵呵 全場得3-4c個d真係輸爆廠

同埋我見365有得每10分鐘刷幾多角咁賭
感覺上連刷角時間都可以打假

諗起多仔 輸撚4

跟

跟，羅巴贏多啲

葡超呢兩隊無開過角球
又有假球出現

首先要睇下兩隊波嘅角球中位數 ， 例如平均角球10.33 馬會開盤10.5b 都唔好買喇 等走地 9.5b 有2倍先叫做抵買/留意下 等到8.5b 2倍就好抵啦
仲要留意下兩隊波係唔係打兩邊低線 兩隊實力差太遠 通常都係單邊角 就大唔得去邊
再加埋d輔助apps 睇下角球平均分佈
如果兩隊波通常下半場先刷角 上半場咁急買黎把撚咩

重點：冇2倍唔買 賭d低過2倍嘅 馬會抽水都都抽死你

仲有
角細比狗賭

狗會今揚走地無角球

咁咪等下場 大把波俾你賭啦
洗驚冇得賭
冇耐性點贏錢

4點有冇重心注追返科龍隊垃圾

跟羅巴

有冇咁著數咁多角大

啱啱莊家打電話俾我 話四點果場一定唔係和波 但係咩就聽唔清 希望幫到大家

佢打比我話主w 但贏幾多球就無講

主讓半一
想買但唔抵買
半一真係比狗賭

佢話屌哂你2個老母

澳博操盤手中風 主盤 win 跌到on9

買咩

推邊個

葡超信澳門。

0400 半主

正如馬會熟英超

花仔

半大plz

屌你原來冇即場角

一早有人講

對不起 我新會員

無話你

對唔住囉

總之跟大船買細波

葡超定律，買冷fg

0-1

11111

on9 2比0

0-2..

半主慘死

假波黎

半和收皮

主勝6.7 上盤1.8x

真係下盤

差d0:3

跟住中哂伏

乜撚野呀0:2??????

角大係咪針得？

22222

做咩要退出 想念你了

3333

屌買撚左上盤...

平時唔見咁撚易半大

買左半0.5/1b
同埋第一次買角大

今輪葡超有冇開過上盤

輸哂

客隊禁屌

講個笑話 讓半一

客食撚左藥

半一上盤比狗買

賽前10.5b 叫定先
呢場即場好難買

3.5/4 s都輸就jump

客NG算

主開始起腳
主NG？

4.5s有冇手足入左 收息

笑死 逆向穿盤 除左五大聯賽真係唔再玩

屌 空門都護埋 主點嬴

唔敢買下盤想死

有無人發覺好似好撚大風

主隊即場盤狂轉

所以個龍咪俾人笠死 個波無啦啦墮

屌 唔怪之得冇人 喺哂依邊

客隊五射四中...

岩岩睇番對賽比人屌住黎射但讓半一？

只求入多球穩保2.5

有 第一場平半 我買左下盤輸左 之後都係下盤執番少少

學界波
兩隊都好撚廢

上2半場1比2，下半場4比2

學界冇角球？刷未

個倒掛好撚好笑

444444

里奧艾維全隊斷腳死全家

花仔愛驚驚 見字請即回歸！

4444444444

羅巴又中

笑死 主隊一角都冇

係咪半主

防守個邊勁多空位任人射
但攻個隊控到離曬腳，射又無力又唔中龍
到底睇緊咩

係咪開錯盤？客讓半一？

角球都唔爭頂

有冇人知咩隊嚟

痴撚線，無人逼，望住黎傳都可以傳失波

停左3 個月
係咁上下

費明林高

條友車仔人球黎 1X歲借撚到呢家26歲 都仲係葡仔都踼唔掂
果時吹到咩新卡卡

會唔會廢得濟
完全無練波
傳去無人既位

55555

中?

靠客隊進到入肉變角

個後衛就係借左去阿記嗰個

666666666

全巴西？ 有嫁咩

66666

係 我見到全巴西 單丁西班牙就估係佢

繼續

半有6 訓了

你點估的

客隊單邊都開角大

隨時客入多粒

係咁送角

666666

上年法林明高 個西班牙中堅好似借左去阿仙奴

皮亞松？

好有衝動買3.5b

係 垃圾

7c

客快手入多粒 想訓

想入反cup是否弱智行為？

777777

咁撚勁。。 睇國家都知邊隊

屌你 半埸角大CASHED?

是的 👌🏻

係
咁都cup到一定係假波
主隊極廢

封咩

屌 資深賭仔

777 爽
要客隊刷

好撚快會0-3
最終係1-3

勁到

開主盤派#888 200

里奧艾維真係垃圾都不如,唔死都冇撚用
可以喺後面傳傳下波俾咗個角球人都得,點解呢對波都可以排第七,全隊空難死啦屌

支持

應該3-3 和波

下之前唔係係荷甲 踢得幾好 乜9去左提子超

多幾題一齊玩下

咩game黎 好似幾好玩

3 格角 gel

Lm

賽前狗會既盤係10.5 11.5 同13.5?

Bet365啲game嚟
冇錢玩吓game算

勿jer

里奧叫費迪南幫拖喇 仆街

係 仲要極高水
原本以為RIO落後係佢會刷
點知廢到俾客隊刷起左

買小小3.5s 試下先
覺得比盡4球

華倫

我想講華倫西亞 但係荷蘭龍門係邊個

客隊件黑鬼好撚惡撞完人仲要屌鳩人
主隊踢到無腦師奶咁妹下妹下

施利臣

以為佢仲踢緊疤

。。睇國家都知邊隊真心癲

València ?

比盡4 球但買 3.5 s
咩logic

而家主隊係咪逆哂風？
下半場掉番轉

Yes

咪撚停角!!

希望唔係半2全2

客第三球？

好似好易啲題目

話時話
唔好半7 plz

有

搏下佢3球完場

花仔 你再唔返黎我會喊架

客其他 派錢

想追3.5B

等佢高水D我都補少少就穩贏

1:2

1-2

屌... 未撚入3.5B...

炸？

VAR緊

屌你老母入嚟有閪用咩又炸

屌炸未

3.5s點頂

好似GOAL 未出晒界

諗起幾日前有一場炸咗兩球

粒波出左界先
唔係唔炸呀？

有無越

炸啦屌 plx

goal左

真1比2

入咗都冇用我覺得呢對咁嘅垃圾追唔到兩球

Goallll

客rc

假撚到,出哂界當入,睇黎要反CUP

2:2...

上盤希望

主隊突然上力

屌 睇錯

紅左咁就有機會

出囇界喎

假波

.......

五大聯賽以外好難估

發生咩事

屌 4.5s點頂 1分鐘rc goal

咁角細硬啦 主隊都唔撚刷

葡假係咁

腳震緊

咁樣玩反cup劇本？

river plate水床

屌你依家咁撚戇鳩比紅牌都要睇var?

我3.5/4 s...

紅埋 假撚到
正 買左反cup
和其他
所有波膽
🤣🤣🤣不過10-20蚊注

角大凍過水

主隊突然有返攻勢
呢場波好似fifa 突然客隊廢左勁多

real rc

仲睇緊粒入波?睇撚錯10分鐘喇喎

唔通半7全7

馬會開盤果個心唸.. 好難搞

Rc緊

客主 劇本？

2.5b負碌收 好似出左界嘅波個var重廢過韓國

888888888

開主盤派#500 200888太遠

又封乜春

唔會半場2:2 掛

痴撚線 係咁var

8888888

好好笑 側面影埋去 咁岩個波俾個頭庶住左

我

有冇開角

又黎劇本？

唔會啦
主隊狂攻，點都攻到11角啦掛

#500!

屌你老母想點本來諗住書夠硬諗住訓,而家又追番一球對面仲要紅埋

ok

Cls 客主劇本

反up 2.78 執唔執？

韓國都重有多角度屌你老母呢到得單角度咁望個波有無出界 重要條友訓低左擋住個波又扯住人
我諗球證當得益咁比佢入左算

唔敢買 覺得好撚假 嬴注角大就算

有錢唔執？

反cup都2.78 買中波好過啦 點都係兩球

大*

河床

係 寧願4.5B
反CUP都會中到
最驚人地紅左都入 仲ON9

等 4.5B 高水入

誤中假球

紅左件左閘，換邊到客隊食風...

應該會cup了 假球馬會抽左幾格水

外圍啲主盤失曬控

似
好彩只係少少3.5s
有注10.5b 頂

啱啱起身發現 dllm 奧格斯堡,12m又唔入 仲要輸咗我個fg

點

我唔係好敢信主隊
屌你上半埸踼到屎咁

倒水咁落

古惑到 啱啱狗會較到個主勝低過客勝
可能覺得太誇張又較翻上去

落到2.5 cls

主2.52 客2.66

1分鐘前2.68 2.64自膠

劇本啦，我覺得呢場好假好似fifa
主隊亂踢，踢踢下夠鐘就勁返
客隊同時無啦啦無曬組織
下下發夢

主2.45

主係咁落飛，贏L硬？

誤中假波

如果2:2 真係超假

主其他了

仆街 仲買左兩注3.5s 原本賽前1注主盤。。。 仆街了。。。

都係唔補場波假到咁都唔知買咩好

主盤有機喎而家我覺得可以食半

劇本會唔會係先反cup 3:2 再比人追和番3:3撚上盤

好撚痛 個3.5s 我自己就一定想頂住

賽前咩盤

半一

冇可能啦劇本波

點頂

agree

你買得多過主盤咩

主NG可以收息

屌你老母仲數緊飛
中場休息 20 分鐘

似食撚硬佢喎主隊

啱先臭格我都係咁諗

有種就再假啲半3全3

好撚假啊

9c

3.5s一定假波
而家睇吓主隊踢成點 上半場真係學界

客紅左 ,主有無機會3:2

真係黑左成日 如果黑埋呢條 戒賭

嬲到訓唔到 睇左往續 客拎紅當飯食 幾守得下

99999

唔知以為賭緊墨假
葡超都可以咁撚癲

主又差啲入 準備3:2了

開到主盤請留tg

投降

太簡單 殺爾c BO

薩爾斯堡

咩apps

淨係睇前面嗰三個已經估到

中硬劇本波 求派

日本仔 同韓仔係邊個

派我啦

黃喜燦 minamino

無尊重過足球

Minamino 黃喜燦

係咪咁廢呀 一球都射唔到人哋打小件

球證買左幾多反cup

主隊真係有勁左咩?

1-3

1:3

笑撚死

我覺得分分鍾客隊又偷到雞... 屌你主隊自己都會傳得失

垃圾主隊 訓得

仲要俾人入埋 叻 呢對波真係垃圾

都話買大波好撚過

屌你老母咩

點解葡超可以咁撚假
琴日主隊 禁屌 中柱 失12碼

一睇就知

勁撚到……真·戰神卡

我覺得似四比三 或者三比三

個龍好廢

戰神卡

痴撚線客隊

殺撚哂啲收息ng 就黎世紀反杯 買啲w試試佢

和其他 會唔會😂

派都慳番

有無投訴電話

榜尾成隊巴塞咁

呢埸波啲莊贏到笑

1-3 仲有1.33收息

客下一球有無7倍

聽日又要去借錢屌 乜撚野 567球

-2c爽手

睇黎真係唔太關風事 技術問題

買no goal好撚過去幻想主會cup

做番老本行囉
講真呃錢點都易過賭波

利申中過傳銷狗伏

中咗考慮派下我

又停角

咁搏 一陣客又入

唉 有冇多過連登ac 呢個臭左

客會唔會又偷一粒

提子超今個禮拜做乜嘢啲強隊好似收晒皮

我有多個但比連狗ban撚左

好難講 個龍門仲傻鳩過卡里奧斯

-2cccccx

屌你老母今日馬會波係咪全下盤？

2:3

2-3

停完角未

好似真係 點都冇半格

里奧無角入波咩料

Cls深夜閪波

4.5 cashed

粒粒都係送既哈哈

屌你主隊贏到一世球迷,場場都買

好撚假

又var on9

咁都var

大波收錢先 唔想理呢隊野反唔反cup 死晒佢算

....炸 ？

炸

屌...俾我安落訓啦

開左

唉 玩撚完 最後一萬都輸埋

-2222222

角呢 仆街

扮咩睇VAR 畀啲演技

刷啊。屌你老尾

第一球都唔炸 依舊點會

和其他啦 莊家仲好分 🤣🤣🤣🤣

角

即場好似無咩好入手了

又下半無角？

6.5S低賠到....
你老本劇本波知結局

咁假就咪買 一係大波

連C啊出動

個皮亞松廢到 換走即有波入

客隊班人勁虧...
主隊個黑鬼撞撞撞就撞走曬

算啦ching 依家係睇依兩隊笑話可以幾假

快刷兩角比我瞓

角角角角角!~!!!!!

博就博客隊入球
高水得黎踢落唔差

半8全9

打多個都控唔住個局面

快手入多兩球啦仆街

角啊呀

買左下盤 補唔補主w好

主隊鳩射

6.5B 有冇機？

望都唔望龍 清波黎

D角有冇咁撚冰...

解凍吧

垃圾落底出波都咁鳩

買和收兩注

邊有落底 底都落唔到已經俾人局到要鳩斬

主rc ？！

主紅埋

主都紅

主又rc

搞咩 兩隊戰神

????兩隊都紅???

主隊rc

咁姐係客下一球

10c

開片啦 腰斬啦

101010101010

10 10 10 10

人地冇理佢 佢自已去屌球証 黑人真係低智啲

快手入多粒啦

俾多4個角丫!!!!!

係主呀哈利

兩隊都紅件左閘

又發夢

我覺得真係似搏紅牌多啲

唔你話歧視 呢樣真係次次都係咁

想休息下

-1c爽手

主隊唔係踢波，黎搞笑

2:3完好嗎

葡超重開之後係咪無開過上盤

場波踢乜緊鳩

係咁踢人 打交 明明自已廢搞到要急攻 都可以燥鳩人

No goal啦

上次賓菲加波圖布拉加
同自己講唔會再買提子超

今次又中伏

-1ccccccc
俾我訓啦

G持
買左2000

全部下盤

今個星期9場葡超，3主 3和 2客，依家第9場開緊客

希望中5.5/6s 補返注3.5/4s

連啊DKLM!!

葡超除左最勁果兩隊外其他實力好似冇分別咁

客隊其實守得幾好
主隊都幾難攻到入去

咪撚冰拉吊

屌你老母爆撚完4.5就完場

主隊就算打多個 都冇傳到過好波

係唔熟 德甲就真係除咗頭嗰啲冇乜分別

-1cccccccccc快

屌你咁都無C

唔望你有3格~ 快撚整多兩個角俾我訓算

11c

11 11 11 11

111111111111

主隊淨係得一招
鳩斬中間比人腰斬

11

唔識球員
但兩邊都5粒英文字就估河床

btw
冇365 ac玩唔玩得

個教練自已都燥

10.5b 水泥gel!

3:3

會唔會cup...

3-3

我屌你老母差一球啊仆街

Gellllllllll各位早抖

痴線真係3-3

戰神卡CLS

又var

offside?

頂住呀

越位啦

應該炸

好明顯越左

炸左
2-3～

炸！

真係3-3

買左主盤訓唔到
0比2 太無奈
1比2 rc 有希望
1比3準備訓又追到2比3

炸完對家入唔該

補時補10分鐘拉吊!! 停係咁停.....

如果計入個var都送分既

客Ng

喂喂喂訓左未

真係我屌你老母 每次主隊入波都var 睇嚟球證都應該仆街冚家剷

呢個葡假踢撚足120分鐘

葡超 咩都做得出

有11c 訓了

其實發明VAR間公司係咪同FIFA講方便你打假波所以sell到？

射門都越咩

俾多C我~ 算

吹左DLLM

幫我叫多一個C OK?
手持11.5 13.5

諗緊點樣可以變做入波

快手5.5B呀

球例問題 射果下越都係越 除非佢唔參與進攻

好 -1 -3

OFF左16CM

有圖 16CM

越左條賓周

和和氣氣啦好嘛

1 角啊 1角啊

少少驚絕和

主ng

和氣生財

快刷啦

我就gel左喇

應該2:3 完啦！葡假真係賭到頹

睇左好耐點解唔見呢個post

原來開post 個條傻鳩比我block 左

係度jer 鳩羅巴

買左反cup 屌

孚~! 12CCCCCCC

重有一球！！！

12C

幫緊你叫啊 快刷

達陣成功

你都gel

主隊好搏命

羅巴又贏

客隊死守一世球迷

搏命咪又係輸

客隊全隊搏曬命守
主隊搏曬命鳩斬

星期日 9 里奧艾維 (主) 對 費利拿 (客)
大 [11.5 個] @ 2.60
大 [13.5 個] @ 4.40 $500

有300執都好喇,,, 唔望佢有多兩隻

博命有咩用成班垃圾比多廿分鐘佢都唔會有波入

真

三格無啦

呢個真
客隊血肉城牆

呢隊波冚家剷仆街死喇

13C

No 10.5?

唔知會補幾耐時呢....葡假好似特撚別多VAR...

由我上次俾黑哨吹走馬里-1 主勝開始...
我就覺得好撚黑暗,, 仲撚黑過墨假

買多少少無入球收息先

13c 你又-1

俾多角!!!!! 三格食個靚早餐

唉 屌你老母

唉 針

dllm Rio

唔知同球隊同名係咩感覺

華倫西亞踼華倫西亞？
伊巴踢伊巴？

補7分鐘

哇屌你補7分鐘

可以定啦

三格派？

俾我GEL全格拉

祝中求派

7分鐘又點？ 依家好似睇緊馬嬲戲咁

客隊守到攰啦
開始有漏洞，主隊唔識把握

補咁耐做乜鳩

訓得~~~

14c

14

吉祥物

LM 派我早餐

痴線客隊10個塞爆禁區，下下飛身擋波
守得好精彩

買左2:4 3:3 兩頭唔到岸，仆佢個街

2-4 頭1 100
2-5 頭 2 1000

我又要

力造費利拿贏波 thx

15

葡萄牙暴動未?

痴線彈彈波

好彩13.5開到無咁嬲 馬會比狗賭

重有幾耐

三格角大仲要高水

橫掂6:00 係窗口大叫屌你老母 葡假先

追返城南個一皮未

說好的fake完對家入呢

主隊攻唔入開始郁手

起身屌閪啦

唔夠1分鐘

輸$800 jump

結果係賭仔中風

一起身睇賽果輸假波

今晚啲波輸死人
04反底
閪隆又針

(滾球) 總進球數
里奧阿維 v 費雷拉
4-6 @ 1.23
投注額: 4,200.00
可贏金額: 966.00

cashed

炸左果球就無了

再見 聽日報紙見

客隊好波！
輸3.5/4s
贏返注5.5/6a
total 輸幾蚊

cashed
終於3000推到上22k

me

5.5頂撚到心臟病

唔敢貪多900

派未

你個名

5k上17k咋 奧格無啦啦追翻粒 想補都補唔切 屌

波台個個賭神

好想失控...

唉 有冇人聽日一齊借錢

跑山算聽日再見

。。夾個客借？

輸錢唔洗找咩..

.. 咩2線借到30個咁多

專做外仔

... 仲比唔比佢篤

比 細d囉

嘩屌 借1還2？ 。。 岩岩先見到

話撚左大耳窿仲要36期

..... 咩人黎 學生？

ibanker喎學生仲開咁大比佢篤咩

Fd搭fd 連登 tg

... 陰質過我 3年拎50個

恭喜科隆成為輸盤王

長追對家

係我到玩要拍埋片 好難比假資料架啦

德甲西波： 科龍 寧死 尻柏

屌 科龍隊仆街

早

高盈？

里奧 我屌你

正常 之前有學生差我fd3皮爛tu
都係去借58利還

佢自己都犯法 篤咩春

惡鬥惡架姐

羅巴

2

No la 仲仆街過高盈既

有無買里奥角大

Cashing pro?

科隆半場預咗輸半 走去訓
起身見到85‘ 0:1 88’ 1:1
明明預左輸 但係心情有啲複雜

上埸11.5s 奇蹟生還，多謝羅巴

訓醒收少少錢

原來同路
我買完訓左，訓醒又3格

哇 借廿五萬還五十幾

尾注

成日有依啲廣告

馮生勁中

賭到咁真係唔低可憐
我有個fd都係咁 仲問我借 理鳩佢

琴晚唔知買嘜，跟左

幾時撈埋agent 波po咁多人鳩痕

sob 最近好旺

屌都有輸錢 呢輪輸德穴

哇⋯借25還50

之前雲巴唔係贏廿幾個咩點解唔拎去還

睇清楚啲

今日得場西波

漢堡

星期四西甲頭場西維

佢借比人？

應該又有好多人送錢俾漢堡

漢堡包撚狗專家

真係盲

請爬文

擔心波po手足呀麻

葡假上盤又輸

下盤聯

今晚漢堡包穩win

瓜皮萊斯桑托斯

夾個客借財找數

現金帳 即日拎得

現金咪幾時都拎得 銀行過數
信用咪一星期結一次 星期二找數 多過十皮就面交比cash

抽好多佣？

唔定 睇投注額

依家仲有冇樓掃其實 定得返長期係香港個堆

有既 泰妹都仲有得玩

幾爽
個個禮拜有人比本你賭

之前都同M巴講過想開間spa..但要搵到女先 宜家封關又麻煩 7日個d都落唔到黎

自己賭埋一份就仆街啦..份水都唔夠找

點會呀
袋成十幾廿個喎

我開幾十個比自己賭 講緊一日買左成千幾注
一閪黑起上黎真係爆 贏就另外一個講法haha

原來有得咁樣刷
上面知唔知？比你咁樣刷？

緊係唔知應該唔會上波po掛

有冇錢借

之前都有玩下王冠
有fd撩我夾莊做，不過都係淆底唔敢做
一個唔好彩頭一個禮拜就比人打爆

拎個代理做其實好易 講緊都係皮幾兩皮一個月租
所以好多阿豬阿狗都走去做莊 贏收輸走

針到變傻仔

快 點拎？ 岩我

輸幾多..

唔係要定時交數比上面既咩
有冇生意都要交

3.6k了 平注波先200
馬50/100/200

No need la自己做登0喎

唔想害人 積返啲陰德算

搵到啲大陸客賭就真係fat fat

搵班黑警賭 好撚多

咁痛 今晚一棍啦

唉唔知呀 好撚辛苦。。。。

all in 1.05

屌佢老母要左no goal

你登0？ 我朋友登3 係咪好易出事

登1 only 上面就莊

假架 咩快樂彩全部都係

係。。。。想食後悔藥

電子野咪撚掂

諗翻都想jump，居然on9到咁

真飛只信大岩蛇

彩票 快樂彩
虛擬賽車 牛牛
21連單雙 莊閒都見過

又中

錯很難返

今晚角球點部署

當副業做都好 有一皮

6點有莫迪

撚動岩

下
呢個月檢左30幾個 賭返馬會又輸onjj

咩app

得sir 做乜尻 以為佢要摺埋

年利率60%都借, 痴撚線
明明稅貸都只係2%

吹到要去跑山

做ibanker去銀行都借唔到？

今晚漢堡係咪大船

應該借到無得在借

咁都好撚多數喎
連一線財都唔肯借

廢事害人 呢到大把人用緊呢個網

想知

6點大波有冇

無啦啦開多左場6點波

嘩屌 你都要借

4點個場下盤易撚到

6點多左場賭。。。爽啊

想玩既揾我 晏d幫你搞